【推正經Post + 國際線！】香港獨立紀錄片過去兩個月跟緊警權以性暴力鎮壓香港人！

幫個做緊紀錄片朋友Post
！！新消息：紀錄片嘅部分片段，將會喺11月曼谷嘅UN Women亞太地區 Beijing+25 評論會議上面播出，爭取國際關注 ！！
我哋係一班獨立紀錄片製作人。
呢四個月以嚟，我哋見到警察用各種性暴力凌辱、傷害我哋嘅手足，想令到大家唔敢再上街表達訴求。我哋想問：揸住公權力嘅人，用性暴力令到示威者感到羞恥，恐懼，究竟係一種點樣嘅鎮壓手段？

手足被警察毆打，用X光都仲照到骨折、腦出血。但係性暴力、性侵呢啲傷害就好隱形、好難睇到，加上冇CCTV，有時勇敢企出嚟反而會被質疑。我哋會問：點先可以將「公義」、「公道」，還返畀受過警察性暴力凌辱嘅手足？

我哋小團隊（3條女+1條仔）籌劃緊一條獨立紀錄片，希望同過往四個月被警察以性暴力傷害嘅人、律師、社工、人權組織、心理學家、政治學者，甚至警察，一齊探討呢場運動嘅「濫暴手段」、「羞恥」、「隱形傷口」、「個人公義」同「社會公義」。然後，我哋打算將紀錄片帶去外國嘅人權或社運電影節放映。但一切會留返之後同我哋接觸到嘅受訪者一齊探討。

我哋誠懇地邀請以下人士，同我哋聯絡。TG： @docprojecthk
過往四個月，喺被搜身、被拘捕、被拘留嘅時候，被警察非禮、性騷擾、被警察鬧係雞等語言暴力、被逼全裸搜身、被警察性侵犯嘅人士。
我哋好想同你傾吓計。傾完計，如果你哋同意，我哋會再討論訪問細節。我哋首要係保護好大家，所以訪問形式會一齊決定，而且喺傾計同訪問期間，我哋一定以保護受訪者免受二次傷害為先。

如果你識呢啲手足，請你話畀佢知我哋做緊嘅嘢，等佢決定同唔同我哋聯絡！
我哋做嘅唔係新聞片，唔係文宣，但我哋希望能夠用呢種能橫跨整場運動嘅真相紀錄，帶出並實踐公義。

最後，如想FC我哋嘅身分，請以TG聯絡我哋查詢。TG：docprojecthk
香港人反抗。

自推

Push

tui

推

Pish

國際文宣好重要

push

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

香港人 反抗

pish

每日一願望 黑警冚家亡

幫手推下

幫推
光復香港 時代革命

Pushhhhh

光復香港，時代革命

香港警察 強姦謀殺

屌 大家加密啦

解散警隊 刻不容緩

光復香港！時代革命！

認真嘢
推

五大訴求！
缺一不可！

光復香港，時代革命！

五大訴求，缺一不可

你地已經有性暴力嘅footage？

呢個建議當主線咁推

希望手足聯絡前FC咗樓主身份先
有可能係鬼

推呀

支持

Push!

好重要!

光復香港呀

時代革命

不推文？

推推

推！！

推推推

話說點樣爭取到呢個放映機會

推上熱門

想睇呀

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

推！

推, 但唔係有人搞緊咩?

好

推到見報！

fact check咗樓主， 同Eaton Hotel關係好緊密。 信得過。

幫推

推爆佢老母

觀察中

空氣推